
\setcounter{trownumber}{0}

\begin{tabular}{|>{\stepcounter{trownumber}\thetrownumber}c|l|c|}
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{\textbf{\textnumero}} & \textbf{Критерий} & \textbf{Баллы} \\
    \hline
                                              & Подробно описана методика & 2 \\
    \hline
                                              & Доказано, что $q = 0$ & 2 \\ 
    \hline
                                              & Из метода размерностей получены $m$, $n$, $p + s$ & 2 \\
    \hline
                                              & Проведено $\geq 8$ ($\geq 5$) & 3 (1) \\
    \hline
                                              & Построен график зависимости $\nu(\ell)$ & 3 \\
    \hline
                                              & Получено значение $p$ с точностью до $5\% (10\%)$ & 2 \\
    \hline
                                              & Корректно рассчитана погрешность & 1 \\
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{}                     & \textbf{Сумма} & \multicolumn{1}{c|}{15} \\
    \hline
\end{tabular}

